迷你電腦~代友問

朋友屋企 之前係用macbook
但係成日自動更新 近排仲壞埋
想買過部 但唔想再買macbook
見到 ASUS 有部 Mini PC PN62
佢想要細機 itx 果D 好厚身 放唔落
佢主要 for 睇下live 戲 同埋玩下 手機模擬器(夜神果D)
呢部野覺得點 ? 或者有冇其他好選擇
Mon已有
求指教

自己砌部deskmini好過。大小有如兩部iPhone X拚埋咁大。厚度同本字典相若

好 麻煩哂
我去望望deskmini 先!
想問下 如果係玩手機模擬器 係咪內顯就夠 粒U 同 ram 最緊要?

模擬器乜都食

咁如果想要細部
內顯係咪唔足夠?
係咪要大部D ?

好似食 cpu同 ram

冇玩過手機模擬器唔太清楚。不過手機run 得到嘅，desktop 應該卓卓有餘。

建議砌3400g 有唔錯內顯

你有冇電腦係手？download黎試下， 係工作管理員就可以睇到食咩多

仲有仲有，最細嘅機箱係 htpc, 或者大啲可以買 micro pc
例如：

我自己果部係2070super 見佢就5% 唔知內顯會點
另外唔該哂巴打 amazon既link
應該 deskmini都夠用
只係 唔知 黃金 高登 有無咁細既機箱
之前經過 好似唔見有咁細

咁冇問題啦屌， 係 cpu同 ram架啦。 唔掂最多换機箱

想問 如果係想 A300+ amd 3400g既話 網店定係落黃金會多D?
因為上網睇 deskmini A300 好似唔多有介紹